[帞卡] 有冇人知澳門清況點？？好擔心

點呀！有冇人知呀！！！！
好擔心

邊個留負評
真心想知，有冇人答到

天跌落黎 仲有黨 洗鬼你擔心咩

唇寒齒亡
我地同澳門都叫特區兄弟呀

好擔心冇得笑呀